連登仔9成都係憎人富貴厭人窮

你你咁樣會好辛苦
我窮更窮得有尊嚴，會嘗試欣賞人

睇唔明

重點: 你窮

？

打字打到有種弱智feel好少見

不嬲係咁

支那DNA十成有十一成憎人富貴厭人貧囉！！！